Applikationsmodellen for use case \usecaseref{buycandie}: Køb slik illustrerer hvorledes systemet skal fungere for at opfylde den funktionalitet som er beskrevet i use casen.

Formålet med use casen er at forbrugeren skal have mulighed for at købe slik fra \slikautomat en ved at foretage en bestilling på en touchskærm, for bagefter at betale ordren.

Sekvensdiagrammet for use case \usecaseref{buycandie}: Køb slik er illustreret på \autoref{fig:buycandie_sequencediagram}
\newline
State machine diagrammet for use case \usecaseref{buycandie}: Køb slik er illustreret på \autoref{fig:buycandie_statediagram}
\newline
Klassediagrammet for use case \usecaseref{buycandie}: Køb slik er illustreret på \autoref{fig:buycandie_classdiagram}

\begin{figure}
\centering
\includegraphics[page=1,width=\linewidth,clip=true,trim=17 16 17 17]{../systemarkitektur/figures/application_model_UC1}
\caption{Køb slik - Sekvensdiagram}
\label{fig:buycandie_sequencediagram}
\end{figure}

\begin{figure}
\centering
\includegraphics[page=2,width=\linewidth,clip=true,trim=17 16 17 17]{../systemarkitektur/figures/application_model_UC1}
\caption{Køb slik - State machine diagram}
\label{fig:buycandie_statediagram}
\end{figure}

\begin{figure}
\centering
\includegraphics[page=3,width=\linewidth,clip=true,trim=17 16 17 17]{../systemarkitektur/figures/application_model_UC1}
\caption{Køb slik - Klassediagram}
\label{fig:buycandie_classdiagram}
\end{figure}